連暗網仔係加拿大都被人歧視

本身仲心私私想去中東玩

費事出去俾人秒